我發覺自己廚藝好左 (拍拖週年晚飯）

鯛魚薄切 （唔夠簿）

牛他他(牛肩柳$40）紅酒醋汁

味噌燒龍蝦

生蠔

鐘意食嘢嘅一齊交流下啦
IG: @MyTableeee

有啲料到

嘩 嘩 嘩！

開蠔差啲整損手

有愛喺入面

8年了

擺盆賣相唔差

鯛薄切 出去食成千蚊盤
個牛他他好靚

要拎左個勢先

下

牛他他唔係生肉打成
溝好多調味

法國菜喎
定咁多年黎
外國香港西餐都坤尻我

我去激安買嘅鯛魚50 自己魚自己切

幾吸引..衰鬼

Ching 我呢個係日式薄切牛他他有分別架

法式嘅我唔識呀

呢鋪全力以赴....連把刀都早一日磨定

個牛有排咬，咁厚，又生

應該要薄啲 但唔算難咬

不過擺盤幾靚

洋葱 大葉 茗荷要再切幼啲 會更靚

切到變鯛厚切

高汁喎！

怕切親手怯就厚左成吋

多謝仲有柚子汁 紅酒醋汁

好有心，用紫蘇同茗荷做牛他他